香港地出街食飯點樣可以避開精製澱粉

間間餐廳都粉麵飯
齋啪一個沙律又唔夠飽

食椰菜花飯但唔多地方有

咁撚講究,食蕉咪夠天然囉

食著仔沙律

食肉

啪多個沙津

鋸扒配薯條/沙律

無
一係就去D 貴嘅鋪到, 佢一定有靚嘢比你

印象中中環定金鐘好似有D 專賣健身減肥餐

mashed potatoes囉

啪兩個沙律咪得

自煮帶飯盒

為咩先 如果為減肥就意粉
雖然都係精製澱粉 但相對GI低好多

為乜

米粉應該唔係

飲水 唔好食飯

意粉通粉GI 值低，減肥的話可以食

出街冇健康 只有妥協

鋸扒，叫薯菜走薯

粉絲、意粉、通心粉、全蛋麵

香港地好難架，一係中餐直接唔食佢個白飯，淨係叫餸。

一係去7仔自己配雞脾茶葉蛋關東煮果d.

如果去高級西餐廳，就有可能burger 可以揀low carb bun，薯條可以揀蕃薯，不過呢d餐廳唔平

或者食subway揀全麥包。

兩餸飯走飯

[求敎]乜嘢係精製澱粉？

淨係知amylose 同 amylopectin

但通粉熱量好高下喎

唔食

米粉算高定低